其實記者罷去記者會有冇得諗？

如題，反正都錄音機，又唔答問題

利申：咩都唔識，想討論下

CCTVB會去
然後佢會亂鳩咁黎

咁啲人點會嬲到再上街